[回復理性] 如果件藍絲死左會點??

咪變藍屍囉

應該說 疑似警察臥底使用合理武力制服極端暴力份子

連登神探

十一國慶印埋佢著車頭相出嚟行
警告所有男私下場一樣